我正式宣布 唔食榴槤嘅全部都係垃圾!!!!!!

負皮嘅全部都係垃撚圾!!!!!!!